富途死機？

賣唔到呀

抵啦

Sofi 死埋

強制SH

屌呀 要入貨呀

屌 買同賣都唔得

ON撚鳩唔比人入市 痴撚線

SH SH SH 聽日再跌1000點

無事啦

入左SQQQ然後死左, 你話會好定唔好?

same

屌 垃圾 岩岩想買野又唔比我買 升番哂點買呀

put左放唔到頭先

唔係正常要死機咩?

用fake gps定位響北京就trade到